他是否MK仔?

樓主是否on9仔

是.

obvious

屌你真係戇鳩㗎喎

個位金毛先系mk 仔。

連登真奇怪，話人地MK仔都唔得。